陳雲：唔好自首呀你班死蠢

陳雲：圍捕是為了圍觀，圍觀是為了圍捕。越多圍捕，越多圍觀。越多圍觀，越多圍捕。大家現在什麼都不做，理工就可以解圍。那只是個暗共發起的義士誘捕器和大型示威生成器而已。
沒人理會，do nothing，衙差散去. Then nothing will happen.
——智力閱讀門檻：IQ170.

呢次真係聽佢講

已閱

應該要有發文智力門檻

同意

陳雲：曾鈺成也去摘取人血饅頭，可見共產黨有幾desperate要用小孩來控制香港人心。
理工的是綁架案，為什麼不去拘捕禁錮小孩的綁匪，而去勸告被綁架的小孩出來自首？我們這些所謂社會賢達，良心哪裡去了？

陳雲話依家係綁架案
叫人唔好信曾鈺成

什麼都不做？ do nothing？ 然後等poly入面班人比狗拉返去打姦殺？

推

差佬唔敢入去，驚制裁

雖然係陳雲
今次佢真係講得啱.....
已經唔知講啲咩好

利申反雲

無糧

入面果班唔自首唔認消曬證據係入唔到暴動
出面被捕班手足係入硬

坦白講, 要入一早入左
而個問題只係, 仲係poly既手足 心理同生理上仲受唔受得住等解散既呢段時間

今次撐佢

連登仔要英雄，浪漫主義。全城救人幾偉大
仲要送大量和理非頭比POPO，開心死

Agger

有時唔知佢真係癲定點

佢講得冇錯, 但係人走晒對動運動既士氣有一定打擊

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

今次咁清醒

當初poly都試過俾popo就咁入
入完他們就出

講得無錯 只係驚入面班手足撐唔住

Poly入邊既人未必告得入但出面俾人捉就有證據
我地係為左士氣同對手足不離不棄 亦都係活動去到今日既動力

今次佢無講錯
明明睇住尖咀佐敦紅土極重狗
都要去同班狗正面衝突...

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

國師（食左藥）

聽書啦屌

連登仔：收皮啦青山派，拉

P

今次真
今晚引咗勁多人出嚟 再一鑊炒

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

唔好自首係真

我無嘢講靜靜哋贏

今次我覺得係有道理

講得岩

聽得入耳先算 陳雲又老又樣衰

根本就岩打成個策略就係引你出面啲人出黎
有幾多捉幾多
入面個啲唔理
慢慢意志唔夠都會投降
佢要攻點會攻唔入你？

根本係落陷井為左捉增援

之前佢叫人唔好守學校，poly 冇聽出左事
今次叫人唔好由出面攻，係唔係又唔聽？
係唔係一定要浪漫地輸？

入咗喇冷氣軍師 屌你

今次真

agger

城內手足係人質，班狗反而唔會亂搞
因為要靠城內手足牽制其他手足
如果根本唔care城內手足，儘快18區開花/游擊狗宿舍，自然會分薄狗力

投降=自首=認罪

被咬仲可以有機會打得甩

遲下先檢討啦

信佢一次

唔洗IQ170
IQ100都睇得明
依家唔出去就會比人屌 話點解要同人割 對唔對得住poly班人/勇武 聽到都晒氣 明知山有虎都去 一係你好撚好打 一係你唔用腦 武力技術差距底下 就係後者
又一事件睇下身邊嘅人點諗

A266
A349
A148
三架救護車紅磡警署開出上晒曱甴
#0005一手 #快傳開

陳雲(藥已食)

要出去，不過唔使再救人質，做其他嘢啦

我都唔明入面d人點解會自首

只推今次

唔係話佢錯
只係要咁高閱讀門檻....

但問題係poly就快冇糧

Push

專登唔攻
引哂你哋黎捉先決定攻咁攻
好賤

push

其實佢真係無講錯 只係情感上大家都環救
今晚係氣勢如虹 然而損兵折將 唉

幾時先肯聽下人講野 班狗要入一早入撚左啦

點解行出出面就係有證據

好奇怪logic

條友講嘢成日都大包圍
不過今次又講得幾中

推！！！

走啦唔好再送頭愈夜愈危險呀

正 毅進仔睇唔撚明

陳雲次撚次都係大家做緊乜佢就講相反，扮眾人皆醉。

你和佢就叫你勇，你勇佢就叫你和；你出去佢就叫散水，你散水佢就叫你出去。

智力文

係入面等，睇下popo幾時收兵，佢不能每日長駐兵，會有好大社會壓力

真心

求下你地聽話

真

咪因人廢言

正評

呢次係我小有同意佢講
自首就十年

拉
陳雲又9up

國師講野次救都岩但d人總係唔聽

有道理

入面無晒資源，點頂？
無能力入去既，俾返入面既人自己選擇。

岩 但要解決入面手足受傷同冇糧嘅問題

自首真係嬲

陳雲風火輪.jpg

陳雲：圍捕是為了圍觀，圍觀是為了圍捕。越多圍捕，越多圍觀。越多圍觀，越多圍捕。大家現在什麼都不做，理工就可以解圍。那只是個暗共發起的義士誘捕器和大型示威生成器而已。
沒人理會，do nothing，衙差散去. Then nothing will happen.
——智力閱讀門檻：IQ170.

三小時之前

綁架罰得仲輕過暴動？

on9, 差佬唔入去唔代表佢唔會守住門口

唔好理佢係咪陳雲，今次佢講緊一樣正常人都知既野-我做撚錯咩要自首？而家係俾人夾撚住入面走唔到呀，on9

而家老鼠成黎又點？就算泛民議員黎勸退都唔聽啦，更何況係建制派大佬？

食左藥。 推

有道理……因為圍魏求趙，我地呢幾日應該都有幾百個手足被拉左……唉，但係又確保唔到不作為D狗就真係自己會散……唔可以拎poly入面既手足賭……

今次講得岩，係外圍比人拉既人已經多過入面拉既人啦

同我諗法一樣，根本就乜都唔洗做，stay係poly就最安全。

拉

岩呀
無人理poly, 咁裡面d人食咩呀

唔好盲反 多點睇下他的文章

食藥就keep住食啦大師
開多隻 降低佢自尊心既藥比佢食啦
等佢唔好出去咬國際戰線

黃鼠狼講既野其實同popo播歌一樣，喺我嘅角度黎講，兩邊都係極限施壓。壓到你肯自首坐監為止，咁佢哋咪唔使查。

你想坐監咪跟佢出去，無所謂。起碼唔會餓凍。政府而家係用面對革命叛亂分子嘅方法，你唔肯自首就逼你捱餓挨凍，你只能2選1。

有邊個冷氣軍師諗到點破局就出招啦，而家個情況真係好嚴峻，就嚟又死人。

呢次啱聽！！

自首嗰班真係冇得救

你哋有做錯啲乜撚嘢先？

偷換概念，典型嘅陳雲
咩都唔做理工就可以解圍係on L 9
唔好太心急救人送頭係一回事
天真地認為黑警唔在意理工入面嘅人係另一回事

事實係群眾永遠比情緒主導下作決定，咪容易比政權控制，估到

今次真係要聽

人唔食野七日先有事架on9

pusu

話俾人捉到個啲

理工的是綁架案，為什麼不去拘捕禁錮小孩的綁匪，而去勸告被綁架的小孩出來自首？我們這些所謂社會賢達，良心哪裡去了？

重點所在

想去救人, 真係會救到?
救唔到俾人拉埋, 又ㄧ定入硬

出面d人唔係淨係行囉 有冇睇新聞

斷正果班

真係岩
班狗絕對可以封晒所有尖沙咀出入口

你食屎啦 反雲就反得徹底啲 身為連登仔我地一齊叫人死守叫人死先係正路

利申反雲

根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
預約拘捕再慢慢折磨你都得啦。
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

唔好跟校長走, please, it’s a trap.

推->遠攻<-

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

大家研究下

佢個意思係D狗圍埋大係為左引手足營救
現在情況係已經有好多手足被捕

陳雲風火輪正在高速轉動

冷氣軍師陳云根

pish

啲仆街 利用人地嘅罪疚感 煽動人出嚟 可能班人自己根本唔想出

其實覺得佢ok 係太撚串柒柒

陳雲呢個方法可以一試.
大家可以一邊做文宣告急, 另一邊就揾救世軍之類嘅救援組織以人道名義送水/食物/藥物入poly就夠, 如果警犬唔比人道救援就係佢哋要面對國際壓力.
竟然硬攻唔得就試吓用軟攻.

收皮啦 廿篇有一篇有道理就叫人睇啊？我屋企十幾本陳雲啊傻鳩

條友日鳩日講到自己睇透世事，佢幾時睇透自己點樣都唔會有權喺手（啊唔記得老師話佢參選都係違天命之類添）

入面嘅人聽講士氣差，耳仔軟都可以理解

以武力嘅差距的確係好難靠硬闖, 對家淨係tg放題都已經可以驅散一大批手足.

唉屌 咁嘅意思係咪姐係我地中計？
但好難喎 如果理大手足見唔到我地出嚟
佢哋意志都一樣會消磨嘅姐

sor，手足已經中trap

有第一批就會有第二批

出去即係自守
自守即有罪 入硬
陳淑莊 今年唔拉你 三年後先告你

咁梗係要將呢個方法講埋比佢哋知啦

癡線佬

今鋪啲狗高，策動咗大型「囚徒困境」，分化咗幾十人走，搏令仲守喺入面嘅動搖

唉。GG. GG. GG.

除非真係有生命危險 如果唔係真係唔好投降 今日搞成咁 就知其實佢係專登唔攻

當裡面嘅未成年手足全部走晒去自首嘅話, popo就會更加無後顧之憂咁攻入去屠殺...

你自己入去餓下啦屌

呀媽係女人

保理大

當好多入覺得呀媽係男人既時候
就需要有人出黎講呀媽係女人

第一次

行出去＝自首，比人捉＝可疑

有人係入面餓死佢仲驚，送埋飯俾你都仲得

撇除晒啲自大嘢、神怪嘢
純政治係幾好，好過燒山、劉細良

呢樣好認同 仲有道德騎劫 特別係戰場上都好多呢啲情況

情緒勒索

佢地重兵駐守消耗都大，間接塞埋交通。

攰既手足不如休息下，危急關頭考驗既係EQ，冷靜d

我唔知多唔多人留意到 但呢樣野係我5個月黎覺得最有危機感既

推
入面嘅手足唔使擔心
外面嘅手足都盡咗力
今晚好多人俾人拉咗
但係堅持不割蓆，不分化
每一個真香港人都希望為呢個運動出力

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

冇人想知佢講咩

陳雲話唔好信販民，連登係鬼登，成撚日用啲道德騎劫大家出去示威遊行，跟 日程表做野。目的都係想勇武出去死。大家呢排應該靜待中美過招，相信美國會打救香港。 但有幾多人會信？

你睇下隔離嗰POST又話聽日玩黎明行動啦

利伸雲粉

係 行動其實一路都係情緒主導
唔係理性主導 因此成日會做錯決定
呢樣野我就算係自己社交媒體都唔夠膽講

部份同意

呢個啱呀，警察只係想做大龍鳳，建制收割，拘捕外圍示威者再加震懾作用，贏哂，，，，

陳雲就是原罪

同 P 牌一撚樣

好仆街的

唉。。。。今舖冇得話鳩佢未食藥。。。。
真係要聽下

今次信

如果行出嚟又係俾人拉 留係入面又係俾人拉 我求下大家 冷靜冷靜 知道各位手足已經好攰 無論生理心理 但一定要有希望 一定會走到！要相信手足 我地努力緊

千其唔好自首 求下你地

屌你老母 出面好多手足俾人告暴動

綁架既係班狗

問題係入面啲手足頂得幾耐？鬥等真係鬥唔撚贏黑警 咩都唔做同放棄佢地冇分別

點解仲有班戇鳩信呢條廢老
唔救人等黑警自己退？
班狗入左zcore洗緊樓啦！

國師又中哂
國師我錯了

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

推 有道理

推呀 真係有用

但個問題係… 入面始終會斷糧…

雖然好撚憎陳雲
今次我同意......

如果餓死啲人 政府將會面臨極大譴責
以效益而言 真係唔洗理理工啲人
不過大家都係太善良 亦因為呢份善良先行到今時今日

咁咪會冇 #4

佢呢次岩呀

會冇迷雲黨先

係喎，係裏面唔駛食同瞓，好爽呀

今次冇講錯wo

先用情感綁架 大學是李家
再用多次「手足」 情感綁架

當你係家人, 日後煲底見
幾浪漫幾有FEEL, 咁就夠啦.
下一步就將坐監講成honor, 再推人去死.

陳雲：代傳朋友評論。裡面查到一些呼籲留守理工的網站的可疑之處。

//經過中大一役，許多人已知道校園無必要死守。兼且發生了被奸細代表了中大人開記者會事件，許多守校者都覺得自己上了當。中大人也面目無光。
於是，輪到理大時，很多人去勸人不要留守，也有好多人走，於是一開波，人數是少過中大一役的。但也有些人留了下來，決定死守。

他們忘記了，進攻的人目標不是校園，而是想拘捕示威者。理大其實沒有什麼好留守的。之前中大有人話非守不可因為有HKIX （金水又有份），後來俾人發現原來HKIX 一早响中資的中信大廈有mirror site！也有些九唔搭八的理由，例如方便堵塞吐露港公路之類的。然而到今次，留守理大的原因究竟是什麼，沒有人説得上來。（蘋果説是「別無選擇，只能死守」，但警察不是失驚無神來突襲的嘛，不是明明可以選擇走的嗎？）

留守的人應該一早知道留守的命運是被捕。即是有求死的決心了。那麼，為什麼要求救呢？為什麼有求救錄音流出，叫所有人放低手上的事情，拿起汽油彈和棍棒去營救一班一心求死的人呢？然後有許多人心急如焚，普通衫零裝備的就去了，今晚應該拉了無一千也有八百吧？人數可能已經超過留守者人數了。

準備慷慨就義的人，會忍心見到外面的人，不斷為自己受傷和被捕嗎？明明被勸過又不願走，為什麼現在忽然想求生了，求救時卻絲毫不帶一點歉意的呢？而竟然是號召所有人，係所有人要去救他們呢？

成件事，根本完全唔啱數。容我總結一下。

守理大的人，不知道為什麼要守理大。

攻理大的人，目標不是攻理大。

前去救援的人，是去救一班求死的人。

而一心求死的人，竟然要求救！

你還未看出這是一個局嗎。

現在我是擔心和心痛前去救援然後受傷被捕的人，多過被困理大的人。還有的是，接著下來輪到城大浸大港大。是不是要每間大學重覆一次，直到所有勇武都被捕，無人願意再出來為止呢？

大家瘋傳那段錄音的時候，有沒有想過這些問題呢？當你見到成批成批人，因為你傳過錄音，呼籲過別人出來（但明知手無寸鐵的人對付不了持實彈槍的警察），有沒有想過，傳過呼籲過，你是有責任的？一般市民我可以不計，但影響力巨大的蘋果呢？何韻詩呢？金水和一眾知名KOL呢？連我都看得到的問題，他們會看不到嗎？今晚多少人，就是為了這趟混帳事，受傷、食煙、被捕！//

其實上次中大已經試過一次，只是嗰次不成功
於是在理大挖一個更大的陷阱
為咗救你哋幾百人犠牲幾千人，我寧願你哋戰死好過

唔知樓主本身咩取態
呢排覺得自己漸漸變左做信徙 有陣時都會走火入魔

Saving private Ryan 喎
曾玉成出黎就走去投降，
仲衰過係y zone走，
建制又收割。
犯民班友死左去邊

風火輪

今次有食藥

做曬兩邊人血饅頭，校園變毒園，然後你問我咩取態

餓左七日之後
普通軍裝唔帶槍入去都捉到你啦…

如果佢圍1個月？
食物點算？

領事解決

tui